張台放左碗三日前既例湯,開始幾撚臭下,但我依然唔想拎去倒,請問我仲有冇得救

懶起上黎連自己都驚

唉,開完post的起心肝倒左了

飲咗佢

閪吱美食家出左了,又有得睇條肥仔9up

翻煲

鍊住個鼻飲，就feel唔到臭